
%\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$-$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE

\setlength{\parskip}{10pt}
\madameMonsieur{\civDest},

\vspace{10pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.

Toutefois, votre décompte de Sécurité sociale fait apparaître que vos demandes de prestations sont transmises à un autre organisme complémentaire.

Afin de nous permettre de traiter votre dossier, nous vous remercions de bien vouloir nous faire parvenir, selon votre situation :

\LISTE

Cette pièce est à nous retourner accompagnée du présent courrier. %
\vspace{10pt}

Nous vous prions de croire, \madameMonsieur{\civDest}, à l'assurance de nos sentiments mutualistes.
}



%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
 \chead{\FondSimple}%
 \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}

 \edToAddrList{DADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\
\No Contrat: \NUMCTR\\
\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent: \NUMABA\\
\fi
}{Le \datecourte\today}

\textbf{Objet : }Prestations adressées à un autre organisme complémentaire\\
}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%LISTE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\LISTE}{%
	\parbox{500pt}{%
	-	une copie du certificat de radiation, si vous avez résilié cette mutuelle\\%
	}%
	\\%
	\parbox{500pt}{%
	OU\\%
	}%
	\\%
	\parbox{500pt}{%
	-	le relevé de prestations de cet organisme, si nous intervenons en tant que deuxième complémentaire\\%
	}%
}%


